統計 IT 行業月入幾多

未畢業 想入行
想做一下純計

月薪:
行業:
職位:
範疇:
年資:

行業即係金融,製衣,物流,software house,保險
職位即係經理,AP,P,SA
範疇即係development, support, management

老馮比資料你？ on99

IVE仔 fg50k

點解要講，有病？

月薪: HK$42,000 X 17個月
行業: 科網
職位: 樓主
範疇: 搵ban圖
年資: 連登開左幾耐就幾耐

30000 hktvmall

又唔洗咁惡嘅

月薪:50000蚊
行業:外賣仔
職位:沒有
範疇:送外賣
年資:0

月薪：1000
行業：綜援

月薪:50k
行業:
職位:連登仔
範疇:
年資:

月薪: 68000 x 18mth
行業: 製衣
職位: P
範疇: development + support + management
年資: 3

樓主問人嘢都好似老馮咁 咁無禮貌
你入邊行都唔掂㗎喇 做二世祖繼承父業算啦 如果有得你揀

月薪: 50k*18months
行業: 連登仔
職位: 中學生師
範疇: Research
年資: 4

未畢業喎

月薪: 90000×24
行業: Google
職位: 打雜
範疇: 無
年資: 0

月薪: 50k
行業: 量地
職位: 兒子
範疇: Support
年資: 秘密

月薪: 100000×25
行業: Apple
職位: 清潔
範疇: 無
年資: 0

月薪: $12k
行業: 護老
職位: 打雜
範疇: 打雜
年資: 15yr up

弱智仔

月薪:27000
行業:ngo
職位:helpdesk
範疇:in house support
年資:10

搵得好少又加人工少唔好做ngo呀

月薪：唔知
職業：兒子